公司個九十後成日返工痾屎

出緊封warning 個理由就寫佢成日痾屎